[Trump] This may be the most important speech...

This may be the most important speech I've ever made....

Tweet:

冇人睇

Trump Trump冇人

Sorry問句 有script未？
暫時唔方便成粒鐘長插耳機聽
冇就留定名今晚聽

冇～